[霸氣]若被立會追討薪津 姚松炎考慮索償300萬顧問費

出任建築、測量、規劃及園境界立法會議員9個多月的姚松炎，本身為中大地理與資源學系副教授，因熟悉業界內部運作及其本身專業，在立會工程撥款會議上，往往能指出一般議員難以發現的政府計錯數目、文件陳述失實等問題。早前包括姚在內的4名議員因宣誓案而被褫奪議員資格，星期五下午要向立會交還議員辦公室，目前有待立會行管會決定4人是需否交還薪津。若最終被追討薪津，姚松炎表示會考慮經民事訴訟，向立會索償約300萬元顧問費用。

據《now》報道，姚任職議員9個月期間共申領約300萬元薪津，若被追討相關款項，他會考慮以合約法「按勞計酬」形式，向立會追討這段期間自己提供的顧問服務。
對比嗰D哎契弟叫人唔好追佢地錢,真係有風骨得多,真係今屆最高質議員

如果立法會追佢數大概會追幾多

好似話政府搞咁多野其實最想整走佢

高汁 真泛民 其他個啲泛民都唔知做乜鳩 有啲咩建設性既建議同做過啲乜貢獻?

比個like 佢

建築界帶地產界 條水深過太平洋

暴動都似

果班人淨係識出黎吹雞籌錢

佢比毓民更難搞,毓民都係用辯才道理屌鳩你,你夠無恥唔理佢就得
但姚松炎真係用學識屈你機,原本泛民只係用立場去反政府,根本無數據backup
政府搵D局長就耍走泛民,但姚松炎識仲要教埋其他議員甚至記者,政府就真係頭痕